{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_022752",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "분당동치미막국수"
    },
    "text": "城南市盆唐区大王板橋路1101洞102号に位置するそばマッククス店です。 そばの含有量が80%と適度にコシのある味が逸品です。 メニューはボッサムとガムジャチョン、マッククスなどで構成されたそばボサム定食が人気です。 このレストランは、テレビ番組 2 TV 生生情報にも出演したことで知られています。 営業時間は毎日11:00から21:00までで、旧正月前日と旧正月当日、秋夕前日と秋夕当日のみ休業です。 様々なメニューが用意されており、トンチミそばマッククスは11,000ウォン、大盛は12,000ウォン、そば定食1人は20,000ウォン、ゆで肉所の中は28,000ウォンから39,000ウォンまで価格が多様です。そばカルグクスは11,000ウォン、ジャガイモチヂミは12,000ウォンから15,000ウォンまで価格が異なり、そばチヂミは12,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "このレストランは城南市盆唐区大王板橋路1101洞102号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "そばの含有量は何パーセントですか？",
            "answer": "そばの含有量は80%です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このレストランの営業時間は毎日11:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "このレストランの人気メニューは何ですか？",
            "answer": "このレストランの人気メニューはそばボサム定食です。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどのテレビ番組に出演したことがありますか？",
            "answer": "このレストランはテレビ番組 2 TV 生生情報に出演したことがあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの休業日はいつですか？",
            "answer": "このレストランの休業日は旧正月前日と旧正月当日、秋夕前日と秋夕当日のみです。"
        },
        {
            "question": "このレストランのメニューの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "このレストランのメニューの価格帯は11,000ウォンから39,000ウォンまでです。"
        },
        {
            "question": "このレストランでオススメのメニューはありますか？",
            "answer": "このレストランでオススメのメニューはトンチミそばマッククスやゆで肉所の中です。"
        },
        {
            "question": "そばカルグクスの価格はいくらですか？",
            "answer": "そばカルグクスの価格は11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャガイモチヂミの価格はいくらですか？",
            "answer": "ジャガイモチヂミの価格は12,000ウォンから15,000ウォンまでです。"
        },
        {
            "question": "そばチヂミの価格はいくらですか？",
            "answer": "そばチヂミの価格は12,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 419
    }
}